教大幼兒HD揀科問題！！

下年year 2 有兩科選修科 揀咩科易靚grade

quit科

仲讀幼教 爆到傻

真心Culture超易!

我想問hd 升上degree ece gpa要幾多？

教院就聽過